［公仔控］玩夾公仔機的戰利品

利申好少玩

用$20夾左一個米奇
大陸製造

用$35夾左隻假的chip
見佢扮雞幾可愛

喺Apps夾好過啦 起碼日本真野

咁咪好威？洗唔洗俾個獎你呀 遲啲連爆石都要上連登開post

洗唔洗咁大反應？
大家分享下戰利品都唔得

咁核突翻版都叫戰利品